聽日就係大亨棟篤笑show既大日子, 心情既興奮又緊張

只能夠講一句 good show!大亨!

想用子華飛換大亨飛

連登d狗狗icon都好笑過狗達

呢樣真

Err...Err..Err..Err...........

等左呢日好耐.